想問下全球暖化撚去左邊?

點解全球暖化都咁凍既?

夏天唔開po 既

因為好凍，d人會整暖佢，咁咪暖化囉

天氣同氣候係2樣野黎
某地區特別寒冷不代表那年世界整體溫度沒有上升
單一區域天氣溫度出現異常有多種原因
全球暖化都是引致氣侯異常的成因之一

在全球暖化趨勢下，熱帶海洋溫度上升與極區海冰融化，均可能使大氣擾動更劇烈，將更多的暖空氣與水氣往高緯度地區傳送，同時也導引更多的冷空氣往低緯度地區移動，導致極區變暖、中緯度變冷、中緯度地區急凍的發生機率變高，讓天氣現象變得更劇烈。

佢地改左口叫極端氣候啦
仲全球暖化
2000年咩

以往天氣冇咁凍㗎，依家凍咁多係氣候反常啊，係西方大國嘅錯。中國？不要提中國，racist x100 !!!!

唔係climate change咩

留意下北極溫度，係有記錄以來最高

而家咪夏天，暖化撚話無左冬天咖麻

咁叫北極暖化

講到明全球暖化，你唔包北極，平均氣溫的確係升

環保撚都係，死全家

樓主係咪無知到唔知咩叫做拉尼娜現象

一凍就開po，你都幾好野

武肺死撚晒！

凍撚到咁北極熊冇屋住黎香港住都得
佢都嘆左幾百萬年冷氣啦，係時候到我嘆